% Začátek preambule.
\documentclass{article}
\usepackage[resetfonts]{cmap}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
% Konec preambule.

% Začátek dokumentu.
\begin{document}
\section*{Vkládání \LaTeX ových souborů}
    Při překladu \LaTeX em do můžeme do našeho dokumentu jednoduše vložit jiný,
    již existující \LaTeX ový dokument pomocí příkazu \verb=\input=.

    \input{cast1} % Vloží do dokumentu soubor cast1.tex.
    \input{cast2} % Vloží do dokumentu soubor cast2.tex.
\end{document}
% Konec dokumentu.
